白宮聯署 請各位簽署

白宮聯署 請各位簽署

Please send US Armed force to Hong Kong to rescue citizens from the massacre carried out by the Hong Kong Police Force.
請求派遣美軍到港進行人道救援，免受香港警察部隊屠殺。

Please expose the truths and punish brutality to youngsters in San Uk Ling Holding Centre in Hong Kong.
揭露真相，懲罰在新屋嶺殘暴對待青少年行為。

Sanction Hong Kong Police 制裁香港警方

Support full sanctions of parties under the Hong Kong Human Rights and Democracy Act 2019
支持全面通過完整和未經修正 “2019年香港人權和民主法” 版本

2號仔已夠數！
大家加油！